De dispositie van alles in de kamers, van het grootste object op de minst; de plaatsing van de kleuren, de elegante variëteit en contrast verkregen door zuinigheid in trifles, door fijne handen, heldere ogen, en gezond verstand; werden tegelijk zo aangenaam , zo expressief van hun opdrachtgever, zoals Mr. vrachtwagen stond te kijken over hem zeer stoelen en tafels leek hem te vragen, met iets van die eigenaardige uitdrukking waarvan hij wist dat ze zo goed , of hij?
Er waren drie kamers op een verdieping, en de deuren die hen gecommuniceerd opslagapplicatieontwikkelaars open dat de lucht vrij door hen allen, Mr. vrachtwagen, wuifde glimlachend kijken naar dat illusionair gelijkenis die hij ontdekt rondom hem, we liepen van de ene naar de andere.
De eerste was de beste kamer, en in het ware lucies vogels, bloemen en planten, en boeken en bureau en werk, en een doos water-kleuren; de tweede was de dokter raadplegen, ook gebruikt als de eetkamer; de derde, changingly gespikkeld door het ruisen van de bomen in de achtertuin, de huisarts was de slaapkamer, en daar, in een hoekje, stond de ongebruikte schoenmaker werkbank en tray tools, zoals zij had gestaan op de vijfde verdieping van het akelige huis door de winkel, in de buitenwijk van Saint-antoine in Parijs.
"Ik vraag mij af," zei Mr. vrachtwagen, pauzeren in zijn rondom ons kijken, "dat hij die herinnering aan zijn lijden over hem!"
"En waarom verwonder je dat?"
